紅磡站呀，爆埋站就東西鐵一齊on 撚999

理工，要塞要進攻啦

攻佢老母

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

攻

西鐵可以南昌掉頭
東鐵直頭個個站都掉到頭
你鐘意啦

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

唔駛南昌啦 尖東都得 話哂都做過一排西鐵總站

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

其實東鐵仲有個春袋未有人揸到